
                      En efectos especiales la película es 10 puntos en 10. Pero...
1-La actriz que hace el rol de Laureline es dura e inexpresiva 2- Los seres del planeta que se extingue son los de Avatar. 4- El alienígena gordo y achanchado del mercado es Jabba. 5- La nave es igual al Alcon Milenario 6- Clin Owen como malo no impresiona a nadie 7-El ser pequeño y dulce que pone huevos haciendo gestos cariñosos con los ojitos, es insoportable. 8- La escena final, de la pareja besándose encerrada en una cápsula, es del 5to Elemento. 9- Faltó una historia de fondo, fuerte e interesante. Se dedica mucho tiempo a cosas circunstanciales, a buscar alguna cosa, a rescatar a alguien, a huir de algo.
        
            